<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Backyard on Hugo React strting page</title>
    <link>//localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Backyard on Hugo React strting page</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>Apache License v2 - Copyright (c) 2016 David Pordomingo de la Fuente</copyright>
    
	<atom:link href="//localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/_header/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/_header/</guid>
      <description>Backyard  logout -- </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/ops/swarm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/ops/swarm/</guid>
      <description>La gestión de infraestructura de procesamiento en Unholster está basada en Docker Swarm + múltiples servicios AWS. Aquí se describe como está configurado y organizado nuestro Swarm.
 Configuración y gestión de Swarm Nuestro cluster está configurado usando un CloudFormation template provisto y mantenido por Docker https://docs.docker.com/docker-for-aws/ usando la edición Community estable.
Template URL: https://editions-us-east-1.s3.amazonaws.com/aws/stable/Docker-no-vpc.tmpl
Algunos parámetros relevantes:
 Llave SSH: unholster-devops Daily resource cleanup: enabled Cloudwatch for logging: yes EFS prerequisites for CloudStor: yes  Portainer Para la gestión del cluster Swarm usamos Portainer, una UI web para Swarm.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bicicletero</title>
      <link>//localhost:1313/que_ofrecemos/bicicletero/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/que_ofrecemos/bicicletero/</guid>
      <description>Los ciclistas son bienvenidos en Unholster
 En el patio trasero hay un colgador de bicicletas que puede ser utilizado por todos en Unholster.
No existe el concepto de puesto reservado en el bicicletero.
El acceso al bicicletero es vía la entrada en Av. Sucre, siguiendo por el patio delantero, pasando por la puerta a un costado poniente de la casa hasta llegar al patio trasero.
Ten en cuenta&amp;hellip; Eres bienvenido a utilizar un candado, pero en 7 años de uso de la casa nunca ha habido un caso de ingreso a robar bicicletas ni otros implementos del patio durante las horas de oficina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cafetería</title>
      <link>//localhost:1313/que_ofrecemos/cafeteria/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/que_ofrecemos/cafeteria/</guid>
      <description>Una mente bien alimentada funciona mejor
 En el primer y segundo piso hay dos áreas de cafetería a disposición de todos los Unholsterianos. Cada área cuenta con los siguientes implementos:
Cafetera Nespresso Eres libre de hacerte los cafés que quieras. Cuando lo hagas debes fijarte en lo siguiente:
 Las cápsulas se reponen diariamente, si se acaban durante el día avisa en #mantenimiento Después de hacerte tu café, revisa si está acabando el agua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carta Bienvenida</title>
      <link>//localhost:1313/home/carta_bienvenida/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/home/carta_bienvenida/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cumpleaños</title>
      <link>//localhost:1313/quienes_somos/cumpleanos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/quienes_somos/cumpleanos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipamiento</title>
      <link>//localhost:1313/que_ofrecemos/equipamiento/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/que_ofrecemos/equipamiento/</guid>
      <description>En Unholster, ponemos a disposición de cada miembro de nuestro equipo todas las herramientas que necesiten para realizar su mejor trabajo.
 Todo desarrollador que trabaje en nuestras oficinas recibirá:
 Un laptop Una silla y un escritorio Un teclado, mouse y monitor Tarjeta de acceso a la oficina, llaves y/o controles remoto  Entendemos que todos estos implementos tendrán uso, desgaste e incluso pueden llegar a sufrir algún percance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Foto Equipo</title>
      <link>//localhost:1313/home/foto_equipo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/home/foto_equipo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Horario</title>
      <link>//localhost:1313/nuestras_pautas/horario/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/nuestras_pautas/horario/</guid>
      <description>Funcionamos con un horario que combina flexibilidad pero que esperamos sea respetado 100% en los límites definidos.
 Contamos con una única oficina física que abre solo los días hábiles a las 9:00 y cierra a las 19:00. Cualquier excepción programada será avisada oportunamente.
La hora de ingreso es hasta las 10:00 y la hora de salida es a partir de las 18:00.
Si, excepcionalmente, necesitas ingresar o salir a una hora fuera de este rango, por favor infórmalo con tiempo a tu jefe y consigue su aprobación explícita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imprevistos</title>
      <link>//localhost:1313/nuestras_pautas/imprevistos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/nuestras_pautas/imprevistos/</guid>
      <description>Qué hacer si estás atrasado o necesitas ausentarte de forma imprevista.
 En general, cualquier ausencia debiese enmarcarse dentro de las políticas de:
 Vacaciones Licencias médicas Ausencias administrativas  Sin embargo, en Unholster entendemos que siempre pueden ocurrir imprevistos, urgencias y causas de fuerza mayor.
Cuando vengas atrasado al trabajo o necesites ausentarte una parte del día o el día entero por alguna urgencia que no pudiste prevenir, te pedimos que le informes a tu jefe directamente, idealmente llamándolo a su celular.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Internet y teléfonos</title>
      <link>//localhost:1313/nuestras_pautas/internet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/nuestras_pautas/internet/</guid>
      <description>Sitios y contenidos permitidos Los únicos sitios prohibidos en Unholster son aquellos relacionados con software, libros u otros contenidos pirateados, sitios de pornografía o relacionados con cualquier actividad ilegal. Acceder a este tipo de sitios desde la oficina está estrictamente prohibido y puede ser causal de despido. Nos tomamos muy en serio el evitar a toda costa vulnerar derechos de propiedad intelectual de terceros intencionada o no intencionadamente.
Si tienes alguna duda, consulta a tu jefe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Licencias médicas</title>
      <link>//localhost:1313/nuestras_pautas/licencias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/nuestras_pautas/licencias/</guid>
      <description>A todos nos toca enfermarnos de vez en cuando, nuestro foco es que volvamos a estar en salud plena lo antes posible
 Cuando sientas mal de salud (por la razón que sea) o te accidentes te pedimos que sigas un protocolo único, y que es: Ir al médico y pedir una licencia si es que corresponde.
No hay interpretaciones ni puntos intermedios en como esperamos que manejes estas situaciones, pero si tienes cualquier duda consulta siempre con tu jefe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Logros, Casos de Éxito e Hitos</title>
      <link>//localhost:1313/quienes_somos/logros_exitos_hitos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/quienes_somos/logros_exitos_hitos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Misión, Visión y Valores</title>
      <link>//localhost:1313/quienes_somos/mision_vision_valores/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/quienes_somos/mision_vision_valores/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuestra Historia</title>
      <link>//localhost:1313/quienes_somos/nuestra_historia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/quienes_somos/nuestra_historia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recreativos</title>
      <link>//localhost:1313/que_ofrecemos/recreativos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/que_ofrecemos/recreativos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salas de reunión</title>
      <link>//localhost:1313/que_ofrecemos/salas_de_reunion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/que_ofrecemos/salas_de_reunion/</guid>
      <description>Las salas de reunión en Unholster se usan en varios contextos y muchas veces son nuestra cara más visible a nuestros clientes y potenciales clientes
 Las salas de reunión son de libre uso para trabajar en equipo. Hay actividades que siempre tomarán prioridad y en que te podrían pedir desocupar la sala:
 Reuniones con clientes Entrevistas a candidatos Reuniones de socios Reuniones programadas de equipo  Este tipo de actividades ocurre con mayor frecuencia en la sala del segundo piso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seguridad</title>
      <link>//localhost:1313/nuestras_pautas/seguridad/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/nuestras_pautas/seguridad/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trello</title>
      <link>//localhost:1313/herramientas/trello/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/herramientas/trello/</guid>
      <description>Reportes Trello Titulo del reporte Boards&#39;JSON  GO!  +:= report_title :+ +:= report_date :+
  +: lists.forEach(list = { :+ +: if (cards.filter(card = card.idList === list.id).length  0) { :+ +: cards.filter(card = card.idList === list.id).forEach(card = { :+ +:= card.name :+   +: card.labels.forEach(label = { :+  +:= label.name :+   +: }) /* end for labels */ :+  +: if (card.labels.length  0 &amp;&amp; card.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vacaciones</title>
      <link>//localhost:1313/nuestras_pautas/vacaciones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/nuestras_pautas/vacaciones/</guid>
      <description>La política de vacaciones en Unholster es extremadamente sencilla y se remite a la legislación vigente en Chile.
 Por cada año que trabajes con nosotros acumulas 15 días de vacaciones. Para hacer uso de ellos debes enviar un correo a tu jefe directo indicando el número de días que estás solicitando y las fechas en que te gustaría usar esos días.
Cada solicitud se evaluará individualmente, típicamente revisando que el siguiente tipo de condiciones NO ocurran:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>