<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Qué Ofrecemos on Hugo React strting page</title>
    <link>//localhost:1313/que_ofrecemos/</link>
    <description>Recent content in Qué Ofrecemos on Hugo React strting page</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>Apache License v2 - Copyright (c) 2016 David Pordomingo de la Fuente</copyright>
    
	<atom:link href="//localhost:1313/que_ofrecemos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bicicletero</title>
      <link>//localhost:1313/que_ofrecemos/bicicletero/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/que_ofrecemos/bicicletero/</guid>
      <description>Los ciclistas son bienvenidos en Unholster
 En el patio trasero hay un colgador de bicicletas que puede ser utilizado por todos en Unholster.
No existe el concepto de puesto reservado en el bicicletero.
El acceso al bicicletero es vía la entrada en Av. Sucre, siguiendo por el patio delantero, pasando por la puerta a un costado poniente de la casa hasta llegar al patio trasero.
Ten en cuenta&amp;hellip; Eres bienvenido a utilizar un candado, pero en 7 años de uso de la casa nunca ha habido un caso de ingreso a robar bicicletas ni otros implementos del patio durante las horas de oficina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cafetería</title>
      <link>//localhost:1313/que_ofrecemos/cafeteria/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/que_ofrecemos/cafeteria/</guid>
      <description>Una mente bien alimentada funciona mejor
 En el primer y segundo piso hay dos áreas de cafetería a disposición de todos los Unholsterianos. Cada área cuenta con los siguientes implementos:
Cafetera Nespresso Eres libre de hacerte los cafés que quieras. Cuando lo hagas debes fijarte en lo siguiente:
 Las cápsulas se reponen diariamente, si se acaban durante el día avisa en #mantenimiento Después de hacerte tu café, revisa si está acabando el agua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipamiento</title>
      <link>//localhost:1313/que_ofrecemos/equipamiento/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/que_ofrecemos/equipamiento/</guid>
      <description>En Unholster, ponemos a disposición de cada miembro de nuestro equipo todas las herramientas que necesiten para realizar su mejor trabajo.
 Todo desarrollador que trabaje en nuestras oficinas recibirá:
 Un laptop Una silla y un escritorio Un teclado, mouse y monitor Tarjeta de acceso a la oficina, llaves y/o controles remoto  Entendemos que todos estos implementos tendrán uso, desgaste e incluso pueden llegar a sufrir algún percance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recreativos</title>
      <link>//localhost:1313/que_ofrecemos/recreativos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/que_ofrecemos/recreativos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salas de reunión</title>
      <link>//localhost:1313/que_ofrecemos/salas_de_reunion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/que_ofrecemos/salas_de_reunion/</guid>
      <description>Las salas de reunión en Unholster se usan en varios contextos y muchas veces son nuestra cara más visible a nuestros clientes y potenciales clientes
 Las salas de reunión son de libre uso para trabajar en equipo. Hay actividades que siempre tomarán prioridad y en que te podrían pedir desocupar la sala:
 Reuniones con clientes Entrevistas a candidatos Reuniones de socios Reuniones programadas de equipo  Este tipo de actividades ocurre con mayor frecuencia en la sala del segundo piso.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>